點解反送中果陣會出到拉幾萬以至幾十萬人既「癱瘓監獄論」？

拉幾千人都足以瓦解左個運動
點解會講得出拉幾萬人，甚至幾十萬人呢D反智言論

拉幾千人都足以瓦解既抗爭叫做抗爭會唔會更加反智？